Nike計劃打破人類馬拉松兩小時大關

現時記錄2:02:57由肯尼亞選手Dennis Kimetto於2014年柏林馬拉松所創造，離2小時還有一段距離，Nike今日將派出三名運動員嘗試衝破此界限

NIKE 直播

專業運動員個跑姿真係好撚靚

跑左兩英里左右

好多人踩單車都未必踩到 2 小時 42.1 km

跑賽車場, 又有大隻白人破風 , 又保持隊型 , 應該破硬啦, nike 依個 marketing 手段又贏 addias

田聯認唔認可今次個成績？

我前日跑8km都用左我40mins

正常人單車speed 15-25km /H
即係話俾部單車你同佢地鬥快都可能會輸

根本就唔係馬拉松黎 點認可

正常人只能兩小時跑到半馬

商業活動嚟既都夠哂出名啦
d 跑鞋生意額又贏

唔係操開13KM/H keep兩個鐘都唔得la.
大部份對佢地係輸撚硬.

前面幾條友係咪會keep住換人

全程 mon 住個段速, 一落後就搵條大隻佬出嚟破風

其實唔睇好

自由車比賽有所謂的「破風手」，今天登場的NIKE「Breaking 2」人類馬拉松挑戰2小時的活動，也將使用「破風手」的概念，NIKE將準備30個配速員(Pacer)，以每2圈更換3名配速員的方式，帶領要挑戰紀錄的3名頂尖馬拉松跑者，希望在這些配速員的刺激下，能順利跑進2小時內。
根據每小時21公里的時速計算，想要把馬拉松跑進2小時內，每400公尺就要以68秒的速度完成，只是2小時內要固定維持這樣的配速難度相當高，因此NIKE就想出用配速員的方式，來帶領3名參加挑戰的選手盡量保持這樣的配速，並且跟上配速員。
這3名挑戰者，將在長2.4公里的義大利F1蒙莎賽道繞行17.5圈，這30名配速員，包括5屆奧運金牌、美國名將拉蓋(Bernard Lagat)，以3人為一組，每組上場跟著3名挑戰者跑1圈，接著再換另外3人一組上場，就是要以充沛的精力達成400公尺68秒的速度，讓挑戰者跟上。
另外就是最重要的補給，為了讓3名挑戰跑者不至於在拿水、拿飲料時減速或者發生意外，這次挑戰過程中，將會隨時有補給車跟在跑者旁邊，只要挑戰者需要補充任何能量，就可以立馬拿到，不需要減速或者特地繞去補給站，這2點也是最特別的地方，當然也因為如此，這次挑戰賽不符合國際田徑總會(IAAF)的馬拉松賽事規範，即便賽道合乎標準，但成績也不會列入正式計算。
NIKE團隊也特地為了這3名挑戰者量身訂製不同口味、成分、劑量的碳水化合物能量補充劑，並根據訓練時的數據，希望每2.4公里補充一次（即他們在義大利Monza賽道繞跑道跑一圈的距離），運動員大約每7分鐘就會攝取特定的能量補充劑，以保持充足的水分和能量。(黎建忠／義大利報導)

有咁多support 只要佢地跟到個pacer應該就無問題

隔離嗰兩個單車友 係電動單車嚟 渣 ga

屌 , 陣間要出街, 睇唔到 nike 柒定贏 tim

預計 1 小時 59 分 34 秒

如果唔用電動單車，應該要搵peter sagan佢地先跟到

架車唔係 tesla 咩 ? 前面拆鬼左個 T 標誌 ? 真係好商業

究竟邊一個先係真正跑緊個個

應該黑色衫係pacer
白 淺藍 橙衫先係挑戰緊

最後面 嗰 3 個

最尾個位係咪最勁

其實唔難

3 個跑手好似得紅衫嗰個好少少, 其他2 個好似辛辛地苦

正常下話

咩跑手嚟點解會係由Nike派出嚟

Kipchoge仲好輕鬆

我踩單車2個鐘先33km

白衫就收皮

三個係邊個黎?

當我無講過

皮已收

白衫 mola mola .... 丟人現眼啦

1個收皮

燈死

令我諗起N年前
日本樂隊V6其中一條友嘅節目
諗盡辦法去破運動紀錄
記得嘅有
100m 跑斜路
係水底舉重
標槍....但支槍有對飛行翼

而家諗返起都好撚好笑

搞左咁耐, 都只係HOLD到頭50分鐘...

後面果個人唔用手踩單車好似好MK咁

想睇

有個收左皮

定smap？
好似有草剪剛

淺藍都就....

覺得Nike 今次會柒左

但半馬最快既都係一個鐘左右 佢都好勁啦下話

成唔成功已經唔重要 夠哂GIMMICK 全世界都有人睇

勁係勁, 但係唔Expect咁快囉
因為你見nike做到係威係勢, 又不斷播D實驗呀, 試跑既片出黎
搞左咁多野都係大約得50分鐘料 然後依家60分鐘了, 淺藍又就死
我會預期多D囉...

破風/帶跑 身心真係好撚辛苦

甩左個跑手仲有人護緊跑

果三個跑手係咪馬拉松界最top果三個黎先

好似係
長野博運動會

真正最勁個個係紅衫係咪叫Kipchoge 佢應該破到

紅衫先係主角？

我估20miles 左右上岸

淺藍好似仲喺後面跑緊

紅衫16年奧運金牌好似

Yes

其實白都跑緊, 不過一甩左個PACE
點都冇用啦

紅衫係奧運全馬金牌Eliud Kipchoge

2014 Chicago Marathon 1st 2:04:11 Chicago October 12, 2014
2015 London Marathon 1st 2:04:42 London April 26, 2015
2015 Berlin Marathon 1st 2:04:00 Berlin September 27, 2015
2016 London Marathon 1st 2:03:05 London April 24, 2016 Course record
2016 Summer Olympics 1st 2:08:44 Rio de Janeiro August 21, 2016

過去連續五年既成績
呢3-8分鐘 = 破風 PACER + 補給...

佢2016都2小時8分鐘 今次應該幾勁

痴線 一個人玩晒

今次應該破到記錄
有人帶住黎跑 有目標刺激下

點只咁小嘢
淨係佢地對鞋 每個人都係獨立為佢地設計
根據佢地嘅biomechanic 造出黎
仲有2年超科學化嘅訓練

長跑啲身形真像好靚

話唔定又係劇本， 甩pace 嗰兩個追到上嚟

跑姿 j 死人

風向同氣候好影響成績

呢個真係堅，跑到咁高水平都唔會點傷

認真 有冇人會因為咁想買對鞋?

我最初睇個陣無諗過
睇到岩岩忽然諗, 不過試下買, 無壞

11 度， 吹北風， 0.4

唔洗我地買
大班國家入貨

實有啦， 衫褲都買埋

想買都冇得買

一路睇直播就等於不停俾NIKE洗腦...都係去食晏先

Nike講過每對獨立為佢地訂制，為依次計劃耐造

係。。。最多係出d平民版係nike賣

122 萬次瀏覽

睇紅衫跑姿好柔好慳力
完全同帶路唔同 下下好大力咁

還掂都係 不如直接係佢地後面整個大順風比佢地

咁樣同作弊無分別

而家都係啦 個RECORD都唔會承認 加上都算係CHEAT緊

真係跑就唔用佢啦

玩破風唔算既

好撚好笑呀

好想佢地成功
因為一成功
在世界大賽好快就會有人做到 Breaking2

連皮膚都曬黑埋

2014 Chicago Marathon 1st 2:04:11 Chicago October 12, 2014
2015 London Marathon 1st 2:04:42 London April 26, 2015
2015 Berlin Marathon 1st 2:04:00 Berlin September 27, 2015
2016 London Marathon 1st 2:03:05 London April 24, 2016 Course record
2016 Summer Olympics 1st 2:08:44 Rio de Janeiro August 21, 2016

呢五年既平均時間 = 7496.4秒
兩小時等於7200秒

用42.1公里計
佢既PACING要由2m58s 升到低於2m51s

破風加有專人補給不符合國際田徑總會(IAAF)的馬拉松賽事規範

響香港跑一定做唔到，啲天氣咁on9

補給呢到真係唔知佢係比d咩佢地食
記者會應該有講明？

無田聯既人係度check，食禁藥都得架啦

咁樣無晒個意義

而家跑左幾多？

仲有5laps
1:32:19 now

遲係會唔會有團隊馬拉松😂

無知一問，如果食禁藥跑正常全馬可以有幾快

應該唔洗個半鐘

你食左d肌肉真係唔識攰

點解唔著ub跑

應該輕鬆破硬

呢個係marketing 活動，破唔破認唔認可nike都已經贏左

快1LAP

破鳩硬

慢左5秒

跑咁耐 依家先見佢抹下汗

想睇+1

Kevin hart

屌你老味kevin hart

超好笑

14 分鐘跑埋淨低3k, 破硬啦

我諗1:58跑完

全馬42

應該岩岩好

佢個樣同個身好似跑左1KM咁

大步到

梳

快過紅van

d姿勢步伐睇得出好攰了

慢過PACER點搞 擋唔到風

10分鐘4k
得唔得

可能老左 如果旱幾年玩應該勁好多

佢好攰啦 靠意志跟住前面跑

好無聊
世界級跑手跑到神早破左紀錄
咁幫呢幫路跑出黎擺明marketing伎倆都有人理

留名睇破紀錄

london 個屆顛撚到呢

要搵人係佢側面9UP

仆街呢個lap 慢左成廿秒

要追19秒

唔知嬴左有幾錢?

而家預計係2:00:19 有冇奇蹟

唔夠PACER用?

諗起都辛苦

應該破唔到了
就到終點會鬆懈

pacer都攰啦

最後會加速
會快少少

係咪仲有一個圈?

佢小左PACER用因為有2件跑慢左

急速直線下降
勁索氣
仲有5lap個陣仲好輕鬆咁

隔離個男人雙手唔掂車頭都踩到咁順 我都覺得犀利..
我踩左13年車都做唔到咁

依家預測要2個鐘23秒
追唔到啦

好似加左速

個陣個跑姿

越黎越慢
依家差27秒

唔知得唔得呢？

Gogogo

最尾笑笑口咁跑 crazy

最後一分鐘！！！！

真係2小時23秒

fail左
慢左23秒

差23秒

差啲

差22秒

2分23

可惜可惜23秒

衰左

2:00:23 完成
差dd 林尾2laps要意志頂

爭23秒

Fail

當唔當破wr

雖然fail但好痴線

對鞋幾過癮

可惜

2:00:23

23秒

話左唔計

好撚廢

仲咁好笑容

渣ga

好可怕 人類加油

仲快多兩分鐘，痴線

個廢西NIKE女記者講一大堆廢話唔知做乜

搞咁大單野都係差少少

Marketing搞得好好
又真人show比所有人當運動節目睇，又可以宣傳下對跑鞋

2分25添

差好少

好可惜
不過真係好撚勁

輸左nike 又可以搞多次

佢個頭出緊煙

訪問聽唔到佢喘氣

著NMD 應該一個鐘內跑完 Nike又柒左😂🤣

佢個頭出緊煙？

差23秒 都係勁

其實可以挑戰著Timberland跑

白衫個個都要沖線了

要睇佢有冇做場地測量 距離測量個啲 不過講到要破紀錄應該有做

世界最佳記錄2:03:23
搞咁多野都係快3分鐘
2小時應該係極限

下次再黎啦

早幾年已經破左 都已經成32~33歲

田徑世界嚟講三秒已經差好多

人類會慢慢進步嘅 之前都話100米冇可能再快 咪又係俾人破紀錄
不過係唔知幾多年後先入到2個鐘

可能出個米9肯亞長跑人

馬拉松唔係二三千米wo
出晒cheat有破風手，有隊形都係快左2.4%左右
突顯本身一條友跑到二個鐘多d好撚勁

笑咗，話踩單車都跟唔到
單車節50km大把人1hr15-30min完成

個協調真是

好撚滾動 三十幾個跑手 一個目標 每次換pacer都好撚正 好熱血

其實係 公路車25km/hr其實係輕鬆

出古惑cheat 都衰
Nike 柒左了

我都有睇。同一團隊，追逐同一個夢！好熱血，睇到起晒雞皮！

好多打手係到

睇到眼濕濕

樓上d人以為全世界同佢一樣咁慢
踩多兩腳av 21根本無難度

跑步同單車比有冇意思

話慢過人跑步嗰堆應該殘廢，香港快嗰堆都踩到40-50km/h，成班井底都唔知有冇做運動

你覺得會有冇人會唔知 專業單車手會快過跑手？
你咁都講得出 井式蛙似係你多d